想搵平平地有hdmi既display card

公司電腦要駁dual mon.

諗住買dell u2417h, 但得hdmi,DP, mDP, 無vga
部腦又無hdmi頭,

想問下有無邊款平平地,有hdmi既display card推介下?

麻煩晒~

求期搵張300內既卡都有啦

平平地既有HDMI頭,係咪已經可以令畫質靚D?